是日午餐

薰蹄

最好的火煱

叉燒

咩事

你唔係睇唔到

大學生真好

最掂燒味

bbq=火煱 你仲話大學生

冇話過大學生啊

d叉燒真係幾正，只係差過齒留香少少

間野係邊，窮L未食過

長沙灣-最掂燒味